run app => npm i & node index

Las peticiones  solo se cargan de una vez, así evito las peticiones a la api a cada rato,
se pueden mejorar usando, dB, cache, memory, etc., pero por efecto de calidad lo deje así. 